理大仲有冇live?

好似熄左咁既？

獨媒有

見人就拉
記者照拉

推到美國牧師去POLY 開 LIVE。。。

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

PSHK 有Live

唉

Be water 既精要係留人不留地

好似d大台冇哂

NOW 有影外圍

RTHK

poly手足直播緊

熄晒燈？！

yes

Now

NOW
RTHK
丘品